廣播廣播：234熊234熊準備入屠房請排隊進場

24000 gogogo

搞掂，234熊，下一級235熊

熊軍最後逃生門

我本來揸緊2手234嘅熊
一開市開跌但係競價盤消唔切蝕左2個價位
點知原來係賺咗

大師話聽日會升，即係熊軍仲有機會嘅